［武漢肺炎］仲記唔記得Poly 一役個政權點樣對待醫護手足

如果醫護罷工，我會同佢地一齊罷，香港人有覺悟未？

有未？

係咪仲翻工？

講我知

推

唔係民唔民粹，係人性問題

香港人咪咁善忘

上

熱

門

.

Push

話佢哋知
我地無當手足係condom !

嬲1

嬲2

嬲3

嬲4

嬲5

嬲6

嬲7

嬲8

嬲9

嬲10

光復香港

我就一定罷
唔撚洗講

#Metoo

殺人政權，妄顧救護

如果各界人士一齊罷，就可以比膽d醫藥

仲記得班死黑警黑社會拉曬FA挷手坐地下

唔封關原因
黎緊上海玩完
就到香港做避難所 同收留人

一定罷 18區開花

不能忘記

永不忘記

push